**Решение тестового задания для Компании ИМПЕРИУМ**

Текст задачи доступен [по ссылке](https://github.com/IMPERIVM-TEAM/Test-Js)

Контакты : rak.2304info@mail.ru .
---

## Подготовка и установка

0. Установить gulp глобально.
1. Клонировать репозиторий.
2. yarn/npm install.
3. Запуск - gulp.
4. Открыть [http://localhost:3000/](http://localhost:3000/)

## Функционал TodoList

1. Добавление записей.
2. Редактирование записей.
3. Удалений записей.

## Инструменты

1. Языки : Нативный js(es6) + scss.
2. Сборщик : Gulp.
3. Используемые библиотеки : Bootstrap 4.
